念念不忘 係咪真係必有迴響？

各方面
感情 目標 抗爭

呢個世界邊有咁多念念不忘必有迴響

重修破洞 如情人都能重逢
情歌少很多 精彩內容

有